曼聯球迷 係咪即刻搭車去曼城主場慶祝？

你2012點做，咪照你既方法去做囉